[Run2gather]最強戰場跑步活動

有冇人參加左？

我miss 左上一個月嘅挑戰勝利獎牌

一個月跑100km - 149.9 km就有銅牌(用app計你跑幾公里)

150km - 199.9 km 就有銀

200km 以上就有金

當一個月20日，每日10km就有金
都幾有挑戰性

活動link:

唔好淨係正評啦

留個言大家交流下

未報名，但我都想知多少少
但而家十一月五號零晨，點解話仲剩 21 日零半個鐘左右？三十號到期應該唔只咁少喎…
同埋十二月仲會唔會搞？

佢upload跑步紀錄deadline 係1/12/2019
但係報名就早多幾日唔比你報

即係唔比你最後連續四日跑全馬42.5km拎金牌

所以唔好太遲報，要預早攤長黎跑